[1Q題]邊個演員d肉最淋

諗左成晚先諗到，有本事入黎秒

三頁開估

李斯 唔撚洗諗10年
答案一撚定係李斯

屌你老母點解....

張至淋

陳慧淋

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有演員d肉係淋即係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯特淋

收到風樓主開始淆底叫伯母走定佬

江華
因為佢做過唐三藏

仆街秒...

Btw 張至淋都ok

係趙學而！！！
因為佢個代表作係皆大歡喜既林玉露
既然講睇得女藝人一定係睇佢露唔露肉
叫得玉露就姐係表示佢成日露肉出黎比人睇
咁一定要D肉好淋又好多先會比人改個名做林玉露

所以答案一定係趙學而！！！！

係陳國邦

因為李斯德霖

輕鬆！！！！！

樓煮龜縮了，似乎已經有答案

真系李斯